+++
title = "Marunchin Natalya Andreevna"
id = "marunchin"
+++
Марунчин Наталія Андріївна – лікар-ендокринолог, член Європейської асоціації по вивченню патології, лікування і регенерації печінки (EASL), постійно підвищує кваліфікацію і проходить сучасне он-лайн навчання Medscape Diabetes and Endocrinology з видачею відповідних сертифікатів Європейського зразка. Марунчин Наталія Андріївна має дві вищі освіти – юридичну та медичну. У клінічній практиці керується протоколами МОЗ України, доказовою медициною із врахуванням індивідуального підходу до пацієнтів. У 2016 році пройшла тематичне удосконалення Інституту післядипломної освіти Національного медичного університету імені О.О. Богомольця "Організація наукових досліджень: основи методології та біостатистики", брала участь у Workshop Каролінського інституту та НМУ імені О.О. Богомольця з епідеміології. У 2018 році захистила дисертацію на тему: 'Оцінка ефективності застосування аморфного нанорозмірного кремнезему у хворих на цукровий діабет 2 типу з неалкогольною жировою хворобою печінки'. Науковий напрямок – неалкогольна жирова хвороба печінки.

Лікар-ендокринолог надає консультації українською, російською, англійською мовами пацієнтам з наступними патологіями:

Цукровий діабет 1 типу;
Цукровий діабет 2 типу;
Захворювання щитоподібної залози, гіпоталамо-гіпофізарної системи, наднирникових залоз;
Порушення кальцієво-фосфорного, ліпідного обміну;
Метаболічний синдром;
Надмірна вага та ожиріння;
Неалкогольна жирова хвороба печінки.
Також лікар-ендокринолог надає рекомендації з модифікації стилю життя, виконує індивідуальний підбір харчування.

Первинна консультація лікаря-ендокринолога (огляд, збір анамнезу, призначення необхідних обстежень, роз'яснення результатів лабораторних та інструментальних досліджень, надання рекомендацій, корекція/призначення лікування): 580 грн.

Повторна консультація лікаря-ендокринолога (огляд, призначення необхідних обстежень, роз'яснення результатів лабораторних та інструментальних досліджень, надання рекомендацій, корекція/призначення лікування): 330 грн.

[Сертификат](/pdf/EASL_certificate.pdf)

![](/img/certificates/info@printeximage1.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage2.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage3.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage4.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage5.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage6.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage7.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage8.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage9.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage10.jpg)

![](/img/certificates/info@printeximage11.jpg)
